破局方案，大家點睇

既然泛民話為左「顧全大局」留低嘅，咁就做下面嘅嘢啦！

1) 公投決定薪酬點用
你話係守住議會，但係冇民意授權，咁用呢個方法畀大家決定你份糧點洗囉。一係你請初選入圍嘅做議員助理，一係你捐左佢，再唔係大家覺得你可以自己袋嘅，你咪攞你應得嘅比例囉。

2) 只投關鍵反對票，其他一概唔投
始終你地係冇被市民授權，你地既然話係要守尾門，唔該其他唔關事嘅議案唔好投喇。

3) 如果總辭嘅意見仲係主流，你都係應該走
如果做左以上兩項民調有六成、甚至2/3以上係支持照辭職嘅，你地都應該尊重民意。

大家點睇？

推

扣左供樓d錢先霸公投得唔得？

(3), 有明顯民意支持唔留, 就唔會搞到而家咁啦
而家就係留同唔留都係大約一半半

解決方案: 以二級議會, 解決去留爭議